楊明涉醉駕｜已離開醫院 TVB：他可能因壓力過大、疲勞

壓力大，一陣車死人都得啦

tvb 做左黑警?
d 細犯左法就話壓力大無問題?

撐驚愛芝藍屍醉駕就照攬，
楊生有冇後悔早十幾年無咁做？

藍絲話俾人落藥㗎夾口供好唔好

原來壓力大就可以知法犯法

壓力就可以殺人放火姦淫擄掠

拒絕提供呼氣測試都放走

同黑警失控一樣藉口

執曬啲燉佢囉

梗係有藉口
壓力大就可以醉駕？

中國自主研發------ 攰到醉左
幾時申請專利

壓力大就可以玩gta真人版？

要捧呢件垃圾真係辛苦晒啦

做咩學巴士阿叔講嘢
全香港人都壓力大啦 係呢個政府造成架

好多香港人壓力都好大，tvb打算派幾多人出嚟比人撞減壓？on99

壓力大可以唔駛吹波仔都唔告，連拍戲做過警察都有特權

壓力大就可以犯法

tvb:無可疑

壓力大係咪撞死人都得

馬己仙峽道

差d套迷網就變遺作

壓力大係咪做乜都得

推

壓力大就咩都得？

喺cctvb你出軌，醉駕 犯咩法都好 都會保你 繼續用你，但只要你係黃 那怕只有少少露底表態 就一定封殺到你仆街，雪藏解約乜都做齊

壓力大都係犯法既理由？發言人無腦既

原來壓力大可以醉駕

乜嘢邏輯

今晚要再飲多幾打片車減下壓先得

屌 話佢抽離唔到角色咪得

有咩壓力呀
有主角做
又有軟飯食

咪係 醉駕咁撚嚴重 隨時車死人

真警察犯事又話壓力大
楊明係假架咋喎
雖然都係毅進level

壓力大可以拒絕吹波，

屌你咩tvb！

777 教架咩，犯法就係犯法，佢仲要犯咁多次，永久停牌啦屌

飲酒之後揸車就係犯法
犯法就要拉，第二鑊一定要重判
如果唔係個個都話壓力就醉駕仲得了？

cctvb支持酒後駕駛

壓力大今次唔算

香港人邊個唔大壓力嫁？DLLM

可能

我夠話佢可能想自尋短見

電光火石之間飲左酒姐

支持佢出院後繼續醉駕撞死晒班藍屍

高尚情操 係奄奄一息嘅受害者

犯法就係犯法，一定要負責

Push

佢好彩嗰個位冇人，有人嘅俾佢夾成肉碎喇

藍屍典型藉口

呢件廢物

唔好放共狗01 link

所以犯法唔駛負責

樂小姐:核爆都唔割

雪櫃都唔使入

夜晚奶返閪就繼續寵愛啦

電視城要改名做無綫自治區

飲到passing out

同黑警一樣，知法犯法

犯法就係犯法 除非你支持警賊

邊個冇壓力? 好辛苦咩? 係咁ga la, 唔滿意呀? quit lo, quit 人生, ok? 得唔得? 明唔明白?

香港人有邊個無壓力，逃避責任。可悲！

"因我搵唔到女人屌 我先去強姦"?

原來支持黑警就等於
犯左法都冇事呀

佢地係得嫁喎

藍絲大晒

做戲做上腦
當自己真係黑警 犯法無後果?

有壓力係咪可落街斬人
我好大壓力成日有幻聽

香港有邊個唔大壓力
咁係咪個個都可以醉駕？唔好搵藉口啦

藍屍：犯法就係犯法。

疲勞唔係應該早D 返屋企訓覺？仲夜麻麻去劈酒？

車自己就得

飲大左仲可以去醫院訓一晚 好波

所以話tvb必須死